好心市場就唔好理特朗普廢up啦

貿易戰已經唔係第一日既事 之前講幾句市場有反應都屬於正常 但依家條撚樣講幾句 個市都係咁上上落落 真係打先一野插落去啦 屌

華爾街開行turbo唔俾市冧啦 trump 都好識玩好配合 鬆下緊下

投資者點會唔理眼前見到嘅風險 等殺到埋黎先react

華爾街大戰特朗普

睇佢呢幾日又會廢up咩

有D似當年亞視出口術玩1137

財經台手足vs時事台廢青